對唔住 想講下其他野！！！！

要大大力咁表揚機場保安
入機場見到佢要多謝佢